奉勸大家小心Cxpco呢間仆街公司

呢間公司為左達到目的不擇手段
事源係呢間仆街公司為左meet到大貓嘅requirement 無間斷請左百幾個人 全部都係為期一年嘅contract工 然後meet到條數就即時terminate 晒全部人 事後HR扮晒委屈話因爲同大貓傾唔成個project 逼於無奈要terminate晒百幾個人

而早於on boarding day嘅時候有人問過HR如果呢個project續唔到嘅話會點 當時HR回答公司仲有唔同project可以安排比大家 呢家到數後竟然一次過炒晒百幾個人 呢間公司為左達到目的可以不擇手段

Sick leave
當初contract同employee handbook 寫明sick leave連續兩日先需要醫生紙 到終止合約前一兩個禮拜時 HR無理地要求所有員工無論咩情況下(包括請半日/淨請一日)都需要交返晒所有醫生紙 仲兇啲員工交唔齊的話公司會扣員工嘅AL

有人曾經問過HR點解唔跟contract同employee handbook HR又解釋TMI呢個department係有唔同嘅員工policy 但合約及至工作期間從頭到尾都無講過仼何關於sick leave嘅特別guild line 目的好明顯係想扣人AL賠少啲

仲有其他仆街野之後再補充

利申 發夢入左去做

好在果陣有interview 無要到個offer

On9 無job咪炒人 有咩問題？
開善堂？

嘩呢間野都幾癲

Transaction monitoring 成個工作性質都係注定俾人用完即棄

多謝你嘅提醒
本身呢間公司只係同員工簽到今年12月
係後來上公司簽約嗰陣再簽到下年

衣家d 公司

又一間無良公司

12月完job
11月仲請人 唔係玩尻人係咩

巴打揮手
發夢做緊kyc

某pmo好似整唔見左人地醫生紙問返人拎正本

仲有啲scheme black and white都可以反口

利申 同你發一樣既夢

你地kyc情況一樣?

點解要做呢份真心問 佢一開波係開價ok 但個問題係個個人cv 都落呢份工你覺得有價值咩

發夢原本簽到15/12 後來返返下工話改簽一年係到氹我地留低

之後發夢聽到又係last minute話終止合約
又係咁話前一日先知
我就唔信啦 計到岩岩好一個月通知

又係咁話唔係你地既問題 你地既能力冇問題 呢個係business decision 真係難聽過粗口

簡單講 用完即棄同condom冇分別

去同佢解釋個陣仲要西口西面 家陣係你整唔見呀 次次比親醫生紙就丟去一二角

依間公司得個殼 外強中乾

利申 同一個夢

除左sick leave 有唔跟procedure 外。
炒人好正常，大家都知hsbc 未必續
依家跟足合約炒，無咩好講
係黑心到仆街

我連interview都no show

Xapco ?

做緊獵頭，對開好多cdd kyc 既candidates都發現呢間公司麻麻地，好多番左冇耐既員工都因為呢間公司完左一個同某大外資行既project ，所以要開始搵工，但好多都係做左兩三個月，有時見到咁慘都好想幫，但應該會有唔少顧主會擔心jumpy

聽講話黎緊會轉做it related 既project?

分明啦
樓上班fresh grad
15000蚊

Capco唔係compliance公司咩

又jumpy

算啦，無contract仔同fg份
哂錢請啲垃圾perm仲癈過contractor返㴝又唔撚炒
特別係有個坐係度呃OT，又無能力
一係就淨係識點名，做左幾個月都唔撚記得人名

發夢個人係ibank過檔？

痴線

發夢係
成個人都好陰沉 晨早流流見到佢都好似撞鬼咁
至於坐係到呃OT嗰個係咪選過港姐但選唔到嗰個

係咪坐緊門口隔離寧舍兩張台 自備notebook 果條女？

cls公司

有兩條 一個係正妹

咁都有ibank要

你指 成日紮頭髮果個？我比較想知佢係capco定perm? 個樣串到馬咁

唔止tmi 今日kyc都俾人炒晒

LM

唔知 但佢唔洗比人炒

有經驗嘅兩，三個月前都走咗啦

好彩報左冇回音

叫人星期六8:45去in 3個鐘
呢d機會留俾fresh grad la

記住先

發夢做緊KYC 今朝收到大信封

好多人發緊同一個夢，睇緊Inception

炒還炒，清哂d case未呀

仲記得之前好多FG傻豬一車車狗衝入去做

正，冇咗大貓呢個客，分分鐘摺得
返鄉下啦

你邊條TEAM 咖？

發夢話大貓搵左某間big4幫手

呢D低檔野就唔好叫complinance啦

好明顯係operations 既野啦，job title 寫compliance specialist 真係好misleading

清你老味呀清 一係就15/12先講炒人咁咪比心機做野囉

唔好比個post 停啦

Tmi嘅戰友係咪又係隻晏豬乸通知？

邊撚個

有料洗撚做capco咩

呢句真，淨係識水鳩班細話有好多project，上星期五仲話會安排我地去另一個project，今日翻來即炒

我知啦 Axgela？ 講講下中文又成句英文咁

真係好識氹人 黑心到咁 等返鄉下啦

你地咁都信嗰下出奇
Capco除咗呢個project我諗都無乜邊個project可以養到咁多人
連大貓啲in house contract都揾定後路
你地仲可以坐定粒六等佢安排
下一份工唔好咁傻豬啦

個嘴好似要咬上面個鼻咁

大把人一早跳左船，棄唔到個班都係因為走唔到，少過三個月，market 又入淡季
7月後走左過半head count

請得fresh grad就係因為佢地入世未深

啱啱出嚟做嘢係要比人水下㗎啦
快快手揾下第二份工都仲未遲

呃d fresh grad lor
d team lead一個接一個走都唔醒水

八月townhall我仲上枱同你班廢柴講有幾多project
我地嘅project 就係一齊坐班署玩killer

夾狗兄，識啲嘢喎 勿相認

屌你老母啦 無良公司 最鐘意比幻想人

執左佢啦 垃圾公司 做左成年野既人冇perm做 新請返黎既人直接做perm 仲要team lead
又因為要計人頭收錢而唔炒個淨係social唔做野既垃圾 成間公司由上到下都係垃圾

仲發夢聽講隔離team有人好想做team lead 笑而不語

笑到我cap cap聲

聽講capco好淫亂 有無人夢到？

唔撚係掛而家仲有人想做lead...

初頭搵SC/C來做team lead，每月起碼都30k+ ，而家淪落到要搵asso做，就知呢間野度縮啦，perm左仲要三個月咁撚on9

下
你on9係度賴人
你出黎做野唔會觀察有咩風吹草動架

炒咗嚕仲諗

咁team lead幾多人工

Hr講嘅野你都信

真係好鬼好笑

個social唔做野 做野做錯個個 著衫leung到 返嚟好似搵洋腸食咁

kyc/tmi team lead?

發夢係tmi

垃圾公司執柒佢啦
專係呃鳩班Fg

一次過有成二百人訓醒左

kyc 炒左邊個centre 既人

megabox 29/f

咁另外果兩個啲人呢

定三個，唔記得了

今次真係比人ran9banchan 啦

魯巴係Capco 人

唔係啦，我之前識有條友去左做，唔知佢k月冇後悔呢

邊度仲有

有大角咀石門九龍灣仲有冇

有幾多人呢到

咁誇張

有冇megabox嘅人

晨早講左係你地班人唔肯醒

全名係?

係咪Macau trip ah? 仲有成日bungalow

我記得有人咀羅生

呢間野除左hsbc仲會有其他客？做hsbc都好似做左幾年

Kyc係under hase?

HASE 唔會咁請人食無情雞掛

真係痴痴地 年尾咁樣搞發
成2百人

真係除左恭喜

I like your name bro

大家靜囇嘅？係咪要我選妃呀！

大家咁話啦rambanchan

年尾先易揾工

年尾易搵工咁嘅狗話你都講得出？你做盛行呀 搵兩份bank/consulting firm compliance 來睇下
年尾扮聖誕老人嘅工就真係易搵啦

前身SC見到都想write off 自己experience

呢位仁兄睇來有妄想症，一時又25k Ubs，一時又做緊量地，一時又機場14k找換店

補翻張25k ubs 先

佢癡左線阿

已經搵左la
11月尾先岩岩轉工
搵工5/6月先難，就係你班唔使人工都肯返既人做壞市
12月......... compliance/bank見人就請
今日做緊KYC果時中國信託(台灣bank)HR仲打來問有冇興趣

So？

你地俾人炒係慶既

Dllm垃圾工via agent 都拎出來講
你有知我係唔使人工都肯返嘅人？
你講野冇句真又有妄想症，你都係收下皮先啦

一早走撚左又要話你知咩

喂呀哥你6月先話比台資炒咋喎

你地搵到工未

怕咩呀上面有巴打話年尾易搵工

又係剛夢醒？

d 女好正

人地依家好撚醒目架 仲識笑9人

你老母都好正

有幾個舊同學係入面做C
聽到已經覺得奇怪 好似咁易比title

c同sc姐係咩?

Associate -> Consultant-> Senior Consultant -> Principal Consultant -> Managing Principal

各位早晨，今日我又要出動選妃啦

有咩妃選

集體潛意識原來係真

痴撚線公司
為左cut cost
鬼唔望大貓12月15 電腦大爆炸

關大貓撚事咩 錢就比晒capco
請人留人capco自己話事嘅

大貓12月中停哂啲vendor service
In-house contract IT狗 12月中都要放no pay
應該關事

Same here. 直接寫client secondment

HSBC model is on9

好明顯大貓一日都唔想再請capco啦，之前日撚日話個project 會extend，而家咪一日都冇得extend，capco d case做成點都出哂名

冇計啦 得返廢既係度 有個圓形男將份野改個簽名就交 想人地點評價呢間公司呢

以前有過夢

d Capco人日日9 hea不特止
可以成份report 最尾個decision 都無寫就approve左
到我要睇佢份report 睇黎睇到都唔明

大貓同佢的關係好難斷，你當佢係大貓的分公司咁睇啦

Tmi or kyc?

KPXG d人仲垃圾

more ar

Tmi la
個圓形男幾出位架

大家都咁廢，打和啦 super

You guys are awesome!! Awesome team!!!!

唔係囡就同我炒左佢啦

所以咪無炒整容雞

啱呀肥仔

而家日日番工就係等食夾狗牌花生

Megabox 29/F 之前班contract有條女日日都着到去蒲老蘭咁 成日痴住條鬼佬
班人又成撚日喺pantry切蛋糕 開晒party咁 行過又爆下粗比大貓D高層聽到
交D case竟然試過99% reject rate

大貓自己D perm/ in house contract就比人chur case一日交幾隻
我係大貓我都唔撚同Cxpco玩啦

唔準你咁講

發夢果陣聽講Cxpco係計case收錢
佢地D Case Manager做完 無論隻野係幾撚垃圾 完全批唔到都好 大貓都要科水
應承左做既amount又做唔到 quality又唔得 錢又識收 仲要大貓自己搵人執佢D屎
世上豈有咁撚易賺既錢？大把人留名睇佢仆街架啦

點解唔續你地呀？
問心啦 你地做岀d屎黎 錢又照𢭃
你地知唔知你地d屎 count 落 Hsbc 人度？
你地走左仲要幫你地同人解釋舊屎

Quote 錯樓上
我係想話Capco d pk

跟本愈後請翻來愈垃圾，夾狗過左megabox之後有手有腳就請，發夢見過最垃圾嘅莫過於7月中請個幾個

平心而論，全部高風險cases out source 唒比cxpco, 一黎高風險要滿足既因素已經較多同埋大貓QC同guidelines 又朝令夕改（係，佢地同一個位試過改三次 ），間公司係多老鼠屎但我覺得reject rate 100% 就肯定當中有其他原因。後來大貓管理層同cxpco 討論過之後reject rate ＂突然＂變到30% 你又覺得點解？

最好笑係In house 有人過黎＂分享＂點交cases, 仲話啲case 無人理唔洗按procedure 出信同涷結佢地，番去就屌柒話cxpco啲人連policy 都唔識

同埋你覺得cxpco冇比人chur? 大家都係幫大貓做野結果成日攪分化攪對立，做埋啲低莊扮公室政治
仲要覺得大貓冇著數 大貓請cxpco 志在比錢卸走高風險比人查既責任

不過講真公司啲人一半係老鼠屎，勁果班大部分走咗。

利申：被炒，但自己對工作上問心無愧。

發夢ARR埋尾個時，乜鳩都叫你推上去，冇NaR1都夠膽叫人交住先，到頭來case manager 比approver 屌個陣夾狗又屌翻case manager 鳩交，再重申真係發夢見過only

老鼠屎配大貓lun過lur出來嘅屎，絕配

99%

都唔介意講多d,呢間野為咗跑數無所不用其極
劣幣驅逐良幣，認真做case分分鐘仲比人笑鳩
佢地有人跟本冇打過比客，attestation 成日看圖作文
眼見有能力嘅都比佢趕走哂，升職靠刷鞋
而家得番班咩都唔識嘅，心都涼

99%係一開始轉新system,大貓咩guidelines 都唔比，夾狗為咗跑數，推班細個個鳩交

改policy in house d人咪又係要食
d野改返轉頭in house d人咪又係要re work
In house同outsourced都係做high risk啦 medium risk都未開始
難果d 你意思係NBFI？大貓有條team做喎！

compliance 呢行policy成日轉都冇得避

聽過有人講話班capco 係大貓成撚日meet 唔到target 喎

個target要人人每日三隻先meet到，叫佢地打少陣機，傾少陣計都難啦

做得contract 預左啦

你知道的太多了

You guys are awesome! You guys have done a great job!
Bonus 都成撚日走數，鬼同你做咩

個個塞撚住隻耳聽歌，做都成問題，莫講話快，再者你睇下大蛇丸

叫大蛇丸 用轉生術 叫四個火影出黎幫手

個RM連NAR1都收唔齊

R咩M,撚有RM跟跟，要d case manager自己問客拎ctc架

咁恐怖

但係有office守則架嘛

Agger
真心，佢地改policy其實in house既staff都會影響到，咪又係要考古搵隻舊case出黎做

所以咪個個都做到有咁上下經驗就拿拿林走，係最後個水慘豬嘅...仲要簽不平等條約
走又比班鬼佬management 當叛徒，唔走又比人炒

雖則之前都係其中一隻夾狗，但入面有d人真係幫唔落

只要交到數冇人理，就算佢地交唔到，有人交到多d cover番就冇事
咁當然會有人話下佢地，但話極都係咁咪由佢

dllm好彩冇叫條女入黎做

不過夾狗d女幾正

lucifer

係 講緊係2成員工carry 80% 交case 數，最後2成 果班員工大部分冇被賞識同比管理層當叛徙

Capco班友個個返工大聲講大聲笑，知唔知好撚影響人？你地可以hea住做、喺電腦放大個mon睇YouTube 睇拍賣野、落樓買半個鐘野食、得閒去下厠、推推撞撞嘻嘻哈哈，成堆小學生咁嘅態度返工 ，你點會expect 到佢地交出黎ge case係有水準？ 我只係想帶出樣野、你地係vendor hea住做我理解，但唔好影響其他人做野，啲聲大到連對面同 好遠都聽到

Btw 有無人留意skyway有兩個男日隔一個鐘孖住去厠所行黎行去

蓋清都開聲屌
發夢聽過frd講呢間計埋bonus過23k/月
係咪真

個8000bonus 冇人攞到過

不要說了

蓋清講緊係咪tmi個邊？

仲以為呢間待遇咁好 fg 23k

23k
你叫HSBC同恆生班contractor情何以堪

仲要計埋bonus至得23k

inhouse除時都冇
俾班contract同perm知都肯定劈砲

發夢聽過佢成日講咸濕野

個base 得15k，拖勁奈都唔比bonus，過左payroll個pc就出來話自己唔記得遞bonus比ops個邊，又要等下個月，到下個月真係出又話唔記得今個月份bonus，如是者每次bonus拖兩個月先出

呢度就算perm左都好撚屎忽鬼，四月尾份bouns都斬三件，三份一 係四月26比，三份一7月比，最後三份一10月尾比，辭工三個月通知，一辭工就冇左本身應該4月26號就induce左同埋應該得到嘅bonus

夾狗？狗也不屌

我上面咪講咗好彩冇帶條女入黎

咁撚西 你地都肯做

發夢比佢性騷擾過
Hashtag#metoo

我唔係perm

Bonus 分幾十次派

點解咁差都仲有得同HSBC合作
而且D人咁既工作態度又會請佢地
係咩原因

其實一開始個project 幾好，係過左megabox開始expend請勁多垃圾先拖得好衰好衰
講清楚d，megabox入職嘅有7-8成都好嘅，能力未必好高(因為夾狗唔比正常training 佢地)，態度都肯學嘅job shadow 個陣，們係某幾個垃圾差得太極端影響得太緊要，例如r7,k6

巴打好波
個system本身已經垃圾，啲QC標準又成日改
Internal又戇鳩，無啦啦9月尾先嚟轉functional team
轉team嗰排我都照跟足自己本身啲case
真係問心無愧

ps勿相認

[member]KYC成推master grad啦, KYC 99% reject rate係因為一開始0 guideline。公平d講in house既 case同分工都唔一樣, in house d人過黎話未見過kyc2同complex structure, 又唔洗收doc教d客做CTC, 梗係一日三隻case啦, 之前有d case 俾返In house做,過左三個月乜都冇郁過俾返我, 唔通又話你廢咩

利申：已經過左檔［/member]

講得好 過來中環見我 我比碌蕉你含

好彩冇去second in

今日大家仲有冇做野呀

呢D工係咪見就一定請

成個post 都報夢 猛到呢

比人炒左翻工都唔上連登尋真愛

但係capco好多女

所有CONTRACT KYC都係伏架啦

FI冇training幾難做下

Aml kyc 本身就是垃圾工，一次請咁多人點會唔cut

係呀屌佢老母 一定要做

bank 定 non bank
有唔明大家交流下

Corr bank d KYC都唔係人做

翻找換店14k洗閪做corr bank咩

找換店係咩玩法
係咪fx trader

係

幕後玩家

據講今日又比假希望班contractor，又係度扮哂無辜扮到公司都唔想發生d咁嘅事
Ps提多次大家，呢間仆街老早6月已經知個project 12月完，11月仲請人開一年contract

炒咁多人都冇報紙報？
老實講真係好冇品
為咗減低turnover rate
一開始又續約又話會有其他project
一完就炒人真係仆街

in都冇去in

勁

有冇可能推上報

推上報喇真係勁仆街

原來咁唔professional

果陣仲話tmi/ KYC 加埋升60個asso ，真係人唔笑狗都吠

60個asso? 60封resign letter 就有 (only kyc)

好在我一早暴走杜拜

咪又學夾狗老吹啦，你想係近幾個月先去，一早
Btw個邊有冇八方雲集食？

人如其名，係杜拜都要跳pole dance 😏

仆街公司

記者朋友，好多苦主可以爆料

冇野做唔炒唔通養你過世咩
你有路走咪又走
你做得contract 就知係condom位黎嫁啦
不過u果邊仲有成20萬隻backlog
點會冇野比capco做
係capco d質素太鳩 合作模式又鳩
先至轉制大喵自己做返姐

20萬

補充
十一月請十二月炒真係賤啦
不過係capco 賤
想返黎地獄不妨見in-house

Capco 都臭朵啦仲點會要返我地

點解仲未推上報？

其實無新聞價值
樓上講果d管理混亂，二等公民待遇，努力得唔到回報，垃圾鳩fingfing但得到上司賞識，間間公司都有，程度問題而已

一間大公司炒100人先有新聞價值，capco?邊個識？唔通hsbc唔同人續約呢d商業決定都要上新聞？

仆街真係仆街，不過可憐人亦有可恨之處，入職前上網搵下料，就知幾乎一致負評，入職後，觀察多d，d lead係咁走都唔醒水，有時候中左伏自己都好大責任（同電騙案一樣，話俾人知人地只會覺得受害者係傻仔，唔會同情佢）

我諗你地好多都係fg，當中左暑期工陷阱買個教訓，重新出發啦，加油

啱 啱快閃左香港又唔搵我

第二間bank囉，有d經驗要搵到工唔難啦

見到你班垃圾比人炒真係心涼

點解話你地垃圾?

連間公司名都唔敢寫全名出黎，仲唔叫垃圾？已經比人炒撚左仲驚乜撚？

仲要講親句句野都話乜春發夢見到，廢到咁，我係老細都炒鳩你啦垃圾

班ＡＧＥＮＴ已經講名唔會請ＣＡＰＣＯ狗，就算請都會壓鳩你班傻鳩價

班fresh grad同弱智冇分别

俾人呃完上網拎存在感呀
fresh grad

你班capco仔去做倫敦金都冇人請la
邊有公司要人日日返去坐

靠父幹la capco仔

連基本危機意識都冇做KYC
等陣個Organization chart有古怪都唔知
成班鳩做+大搖大擺打機抵俾人炒啦
連對工作既最基本尊重都冇
HSBC唔炒你就真係冇天理勒

btw 老納巴做Credit Suisse 定德銀
都係Corr BANK /FI KYC?

老納巴中肯

老老實實，有幾多係用心做
去都邊到做都好，d人成日交d野上黎成日甩甩漏漏，
叫你地班友寫多兩句elaborate 都唔肯，見同group嘅夠膽死改個名就交上黎，成日淨係想過到骨就算
咁嘅態度真係抵d人做死都係KYC

其實in-house consultant兩邊都係狗
Capco好之前kp 好in-house又好
成幾百人一定良莠不齊

純粹同工不同酬就搞到狗咬狗 咁易管理
注定繼續做奴隸

Band6/band7 位 係咁賤架啦

Consulting 賣人頭 更賤

努力向上爬啦

Capco之前google 完都無臭朵野

新仔真係好難防

都係果幾間啦，唔自爆
做緊corp，做過fi

除左第一批真係無得防，但第一批應該好多都走晒，6-7月後先入果d，其實網上已經有好多人討論，唔上討論區都見到好多同事係咁離職，多口問下人地點解走

反而11月先入果d就最慘，不過番得1-2個月就唔好落cv啦，當自己去左旅行好過

前員工揾工經歷

Goodest English

咁廢既recruiter 幫唔到你搵都好正常姐下話

dubai 做kyc?

肯定佢自己作
商業往來冇可能咁寫

capco d 女好撚正呀

乜9 agent黎

好在最後有其他Offer

屌，成班弱智閪，比人恰咁耐先post上黎求可憐，醜唔醜呀。 見唔對路就辭工啦，又唔係無板你睇。間間公司都咁閪嫁，第一日面世咁。
仲想推上報，記者理鳩得你咩，年年都報幾次大貓炒人，唔係炒房就IT，人地都未撚出聲，你班垃圾fresh grad 0 價值，收皮啦。但HR 就日日high tea 睇住個post認撚住你班弱智仔啦 當無撚番過呢份啦。

屌你老母啦
出聲屌又有問題
唔撚出聲又有問題
係咪fg就唔屌得呀?
on9

搭單 發夢搵到份再伏D
RGP三個字

好多得個名好聽，實質就請個人番去追下doc,send下email 正

同意

嬲嬲豬 你係老世面前又唔敢屌，上到黎做鍵盤戰士，炮又唔敢劈，廢人一條。繼續獻世啦，番入你老母個閪度飲閪水啦。

講左有用就唔洗上黎屌啦

fg就收聲la

見到班 fg弱智真係好爽

Bookmark 定以防日後中招

見到consuiting firm都小心d啦

推呀，唔好比佢沉，唔係聽朝冇花生食

簡而精，well said

不如你出翻個post，今次FF自己入左capco做，將佢變成警世文造福蒼生

Ps:唔撚洗笑鳩我比人炒，我走撚左大半年了

只有夾狗hc偷偷留下一個負評

有幾伏先 聽過人地經佢係間swiss private bank做

呢間係舊登有個巴打係咁refer人入去

識唔少轉左去jpm, 當然走得係有料既

做開咩proj多 呢間

身在九泉 魂繫君側
尊敬你

咁啲asso點 坐bench 坐幾耐

無其他同事上黎講？炒成層都推唔爆個post

忙住搵工

成班做contract既係度呻自己係condom
大佬呀 你做得contract就預左會俾人完約架啦
你地唔撚係以為人好同你簽一世下話

有冇睇過post呀，係capco明知12月完約，11月仲請人兼開1年contract，仲有而家講緊8成以上同事都係6月後入職，一年contract，而家一半都未到就terminate

呢個好笑

推 俾啲火

其實今日走同下星期二走有咩分別

多幾日人工

我識人上年12月反bench 2星期就俾人炒左賠三個月，之後佢先realise 其實公司只係用左佢份bonus 賠俾佢

Wtf

咩黎架

[member] 叫你得閒搵下佢咁掛 佢比我嗰下都打左個突 又唔識你 ［/member]

弱智

有冇新料update

大家搵到工未

Pish

出面好似blacklist capco d人咁

點解咁講? sd左好多份岀去都無回音

其實本身呢行日常主要工作內容係做啲咩
想了解下

主要含住老細條巨雕

CV 唔好落囉

呢個post 仲未沉😂

突發消息，HR Angel_ 岩岩俾人即炒，詳情自己問 bench 的人

或者可以去今晚個 christmas party 問

衰咩呀佢

想知咩事

就聖誕啦大家點呀

有冇新花生食
TMI（舊）同事還好嗎？

搵工 做廢青

有d人直接比大貓請返

出晒通知啦？ 從來沒我份

請返有咩用 大貓6月都炒晒成個dept啦 (聽聞）

咩dept? 願聞其詳

但大貓仲搵第二間agency請緊人？
又係要請黎炒

應該炒哂班舊嘅長工 用平價合約請返堆差唔多嘅人返嚟 又可以cut benefit 再炒又唔使再賠
佢過咗DPA 班人又勤力清哂backlog 而家根本唔使咁多人

乜dept? 追case追到死喎

其實大公司定蚊型公司黎??個名聽都未聽過